其實有冇人屋企仲有玩具？

我細個嗰陣啲玩具車 公仔 lego 高達全部仲係度
都唔捨得揼咗佢 但係屋企已經開始冇位

你新年拎出黎一定有人幫你處理

仲有一堆超人玩具 每次去日本都會買
仲有暴龍機 gameboy嗰啲

屋企一向玩具都係棋類
一直keep得好好

同埋有個搖搖

Toy story既玩具

大家都好有童年咁啵
話說宜家啲小朋友仲挽唔挽玩具架？

挽你老母臭閪

傻豬黎
傾得好好地地做咩要我挽你老母
何必呢⋯⋯

屋企mg hg 過百隻 無計整好o個啲

點撚樣討論呀屌，你條5p仔係要搞串party

鹹濕仔

有十二隻黃金聖衣神話收埋喺床下底

一大堆保持完整lego